男人老狗咁needy真係冇撚用

直情垃圾

個撚個都有需要架啦 睇下人地俾唔俾到你架姐

邊方面先